發現左隻壁虎係廚房冇郁過

佢好似對我冇乜抗拒 見佢係洗手盤幾日唔走 但佢阻住我煮飯 所以試下移走佢 就爬左上隻手度 呢家點做好 有冇飼養方法定放生佢
放生
養

放生由佢 難得有神獸咁痴人

由佢係屋企捉蟲啦

好得意

咁得意會唔會畀甴曱蝦架

咁細隻應該會

拎啲白沙糖佢食啦

眼仔轆轆好得意
之前廚房都有，食到冇曬小強就走咗

放生左佢了 希望會再見到佢拉

養大啲先放啦

好撚得意

上次有隻爬左入屋 老母驚 叫我趕佢出門口
第二日番到屋企 唔知佢幾時又爬番入黎

好得意，養肥佢